Galgelegsprojek i Distiribuerede systemer.
Rest og RMI indeholder et teori afsnit som en del af afleveringen.
runConsoleClient.bat bruges til at starte konsol klienten.
JS klienten tilgås på http://dyrsted.duckdns.org:4563/GalgelegREST/ og vil være tilgængelig fra den 16. maj til den 28. maj.
